هيغواين يقود السيدة العجوز للفوز على فيورنتينا
 استهل فريق يوفنتوس مشوار الدفاع عن لقب بطل الدوري الإيطالي لكرة القدم بالفوز على ضيفه فيورنتينا في المباراة التي جرت بينهما يوم السبت أغسطس آب على ملعب يوفنتوس أرينا وافتتح الألماني سامي خضيرة التسجيل لليوفي في الدقيقة وأدرك المهاجم الكرواتي نيكولا كالينيتش التعادل في الدقيقة ولكن المهاجم الأرجنتيني غونزالو هيغواين اقتنص هدف الفوز لفريقه الجديد يوفنتوس في الدقيقة وذلك بعد دقائق فقط من نزوله إلى أرض ملعب يوفنتوس أرينا في مدينة تورينو يذكر أن غونزالو هيغواين توج هدافا للكالتشيو في الموسم الماضي في صفوف نابولي برصيد هدفا وانتقل إلى صفوف يوفنتوس بطل الدوري الإيطالي في المواسم الخمسة الماضية في صفقت ضخمة بلغت نحو ألف يورو  سبورتبوكس 